Hij is helemaal niet gewild in Hertfordshire.
Iedereen is verontwaardigd met zijn trots.
U zult nergens hem gunstiger gesproken door iedereen."
"Ik kan mezelf sorry," zei Wickham, na een korte onderbreking, "dat hij of dat ieder mens moet niet worden geschat dan hun woestijnen; maar met _hem_ Ik denk niet vaak gebeuren.
De wereld is verblind door zijn fortuin en gevolg, of bang door zijn hoog en imposante omgangsvormen en ziet hem alleen als hij verkiest te zien."
